連登巴膠每日關心善水東區大四喜元天屯赤開線日期暨清晨衝上慈雲山怒屌N3D老母專區

連登巴膠專區

連登巴膠專區三毛名單：
• R730（歿）
• 56185@258D - #271600
• 秋本_五十鈴 - #54058
• N700S - #57827

宜：Block7、無視
忌：回覆、爭論

膠talk語錄：

1） （路線號）班客搭（其他交通選項/行路）都得啦，係佢地咁鍾情巴士。（地區名）真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多。

2） 你屋企樓下有全日（地區名）線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！你唔用（路線號）唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和居民要不斷爭取？

3） （鐵路接駁路線號）係阻礙（地區名）巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務。

4） （起點）可以去（上車站位）搭（路線號），步行也不算太遠！

5） （持份者）對（地區名）存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在（時間點）前已經出現，咩野（上述地區人士之戲稱）論，不攻自破。唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

6） 呢度部分人只係識盲反（路線號），盲反（地區名）巴士線，非理性討論，毫無建樹，一啲出色都無。唔高興，意見不合就只係發惡話飛走（地區名），毫無建設性。

7） 總之任何反對改善（地區名）巴士服務的人，就要被聲討。

8） 其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善（地區名）巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反。

9） （地區名）點解可以做到大帝，獨攬（全/各）區所有（路線種類）線？

10） （地區1）成為改線絆腳石囉，有條（路線A）都要死攬（路線B），呢啲咪真大帝囉。整個（地區2）對（路線B）既期望就係改快，改都唔改就取消，會唔會過份左啲呢？因為（地區名）反對，就要推倒，而（巴士公司）又要咁聽話，我真係唔知係乜野道理。

11) 當個世界係圍住 (地區) 轉當正自己係地球中心的野，無野值得睇，但班人批鬥 (區議員) 就有問題。

12）住(某地區）二線地區唔係仲諗住有跨區線呀？ 自己出（某地區）市中心轉啦

好彩標題無爆字數

原來批85xx過咗新巴咁就一年

今期屎水開彩 2同23

只往 傑明 54
Only to Kit Ming

直梯同mmc請盡快行54短棍

執柒左佢啦
鴨仔由13年開8-9減到今日30

講緊屎水

8507-8536走淨幾多部

精神病院話中環碼頭去鰂魚涌2平過快過722

唔出奇 722都要入中環內街同灣仔北

唔奇
722兜灣北

我係屎水直頭將條鴨仔去筲箕灣改到大會堂下個站就係入境處再飛到皇室堡
咁肯定r到唔少船客

23 開20一班

屎水應該會改25多過鴨仔

25一路直行內街
反而鴨仔唔知jm9要係金鐘同金星兜個圈撚客

82X調完坑第一日就企馬路

唔出奇+1
金鐘去西灣河
2 vs 722 前者輸10分鐘
722金鐘之前要塞電車路 仲未計要入總站等開車
你問我 碼頭返東區而家得鐵同鴨揀

厹司積分換1:76車仔有咩揀

差唔多所有意見都係反對經白石角

正常
大埔做緊1X萬人口仲兜白石角係反智

臨尾
富亨L: 我要K巴

白石角青沙搭沙市，東九落石門算

大窩西+白石角
兩大麻煩撚可以夾埋開新線
唔洗搞著大埔

火車開通宵

74D

仲可以收北區價

274都反對

都唔知係咪唔停埋大窩西太和所以要魚蛋論

無得換

冇啦
下年請早

條條線都兜入白石角漢奸咪唔關自己事個啲都反對

不如大窩西之後上吐露港再入白石角
飛走大埔

太和會唔會嘈

你想食咗804咪出聲囉

74C全日

跟74D 全日60分一班

其實太和啲人係咪都係喺寶鄉橋/廣福道上落74X?

屎水睇價錢牌，鴨仔呢個價只會繼續陰乾，你呢類吸引更多人坐嘅選項一定唔會幫鴨仔做

下次一次大cut 爆cut南區

沙中全通大cut 南區迥過海

隔離坑條三條一佢都想郁好耐

講真
2咁疏佢都夠膽走去改30
我諗真係無一條全日線係唔洗cut車

究竟有冇得cut金星個站 有人反對咩

啲人係咪誤會咗T74，
以為兜完運頭塘再上返廣福

得嘅，朝早過哂返工時間咪有機

Btw 之前有另一份報告，有埋其他非rpp項目嘅意見

屎水唔洗擔心
有電車同地鐵幫手食哂你啲客
安心收車cut班啦

170 變9字頭西隧車

變左唔會再入南區

111想點郁？cut班定拉線？

當然前者，後者拉去邊都救唔到

722當年機鐵站直出怡和真係好爽
屌你而家又要泊總站 又要兜電車路

因為覺得少人坐所以就減班
減完班疏咗就少咗人坐
然後又因為少人坐就減班/縮短
無限loop直到條線收皮為止

估唔到廿幾年之後港島區朋友又要食多次中巴式服務
唔想做嫌無錢賺好心就交牌啦

平時唔執廣福客條線執柒左佢啦
同埋唔好再用74啲車

回程就會
去程少啲

夜晚2仔清泉
全條街N車個陣佢仲開緊 仲可以駁尾班大西北出黎既車

夜後鴨仔其實都唔慢
可能只係慢720 兩個字咁上下
但最緊要係開得夜

夜晚2東行常客

寧願佢夜晚720開疏少少好過
成日見到夜晚都係運櫈

不如夜晚收720皮
上環比黨 722食晒其他位 反正722/720返西灣河差唔多
720車比2同722

但係天后碌到鰂魚涌站站停燈又上落客都幾係野
722灣北直爆消防局爽好多

係架 你預左啦
但係灣仔北塞起上黎真係好癲

問正常問題係咩人都得嘅

你要講咪整返個M21分支囉... 深夜冇證唔可以穿閂咗門嘅商場

可以改去北角碼頭

111+101+101x可以拉去華富加經數碼港
101+111改經告士打道及干諾道中
101改經啟祥道,東九廊
101X改經東九幹及西隧

又唔可以話佢問戇鳩問題
因為政府已經規劃緊天慈路以東、景湖居對面起公屋
交通問題問定點規劃其實都差唔多
整咗預留位放係度廿幾年唔郁都唔係路
文件：
附圖：

值得一提嘅係文件中「天水圍14區」指嘅就係九巴天水圍廠
唔知點解成個區咁多議員都想打呢幅地嘅主義

太樂觀 未必有下次

以前用黎駁機鐵
而家係俾耀東通勤用
但唔明點解以前冇行李架

上水廠 屯門南廠 天水圍廠都要收皮

d巴士仲可以泊邊

111改返當年總站順天
619樂華

拉上尚堤之後反而夜晚唔開上去

上水廠 好似係搬去彩發街/ 彩睴街
屯門南廠就屯赤路收費廣場

天水圍唔撚知

所以申請天華路濕地公園路泊巴士？

除左788 其他7系夜晚都係運凳

789

有邊啲巴士可以善用荔枝角道出入

936

去程運櫈
回程時代救全家

而家無晚市十點後收哂皮
東行都係

泊好屯赤but miss左員工巴士可以點走？

競猜屎水下次開刀對象

307, 678

將馬線由新巴營辦

lm 798兩繁收到20

收廠跟住唔畀巴士泊街

個page 喺Comment入面補返話傳聞

跟屯南廠去屯赤

話就話傳聞
乜你覺得最後唔係屎水做咩

14 63咪唔洗cut

8H

雞巴對於將軍澳巴士特別行隧道存在被動態度
屎水對將軍澳新隧道巴士線死都要態度

不過睇精神病院班巴膠當正自己成個高官咁叫運吉處要比將馬同將埔厹嚟完善大隧轉乘網絡真係好好笑

將青我有保留

【關注組倡議：678客量受挫 部份班次改行西隧有無得諗？】#Mewe同步
受持續性的大老山、觀塘繞道、東隧塞車影響，678行車時間延長，相應客量都下降。而巴士公司近年建議多條新界巴士線改走「西隧+ 中環灣仔繞道」往(返)港島東，如元朗區968X線，青衣948E線，屯門960X線。
曾經有網友分享過，早上繁忙時間時，在上水出發，先坐276P到元朗，再轉968X往鰂魚涌，發覺比678一程過更快到達目的地！ 顯示「西隧+中環灣仔繞道」比「東隧+大老山隧道」更快、更穩定到港島東一帶。
而即將開辦的城巴976線為例，走線更「痴線」，由落馬洲（皇巴站）開出，取道大欖隧道、西隧、中環灣仔繞道後，北角落橋，往返西灣河。
而大埔307P線則建議抽調少量班次，改走西隧+尖山隧道，並命名907D線，往返小西灣。而馬鞍山的682X線回程則同樣建議，柴灣開出後，北角上橋後，改行西隧+尖山隧道回馬鞍山。
面對678客量持續受挫，大家認為，試行抽調部份班次改走西隧又是否可行呢？應該取道大欖隧道還是尖山隧道呢？
歡迎討論
Comment發屎水財

冇 因為亂營

屎水雞巴 : 加價咪行欖隧+西隧囉
不過係咪要調返轉華明開上水尾站

膠talk FF 259E換屯門將軍澳巴士，
將軍澳成為新商貿區不是夢

個藍田狗夠膽死話296A 2個人落車即係好多人用轉車站就知真係有精神病

307出中環7點已經可以變30

都唔會
你估兩巴拆907D真係想做大埔咩

改做P307豪華巴士，北上新田公路、欖隧、西隧
相信會早過307到達港島區總站

連登將轉post有佢蹤影

埔公塞車太cls
上下繁
南行塞到馬場
北行倒塞兩隧大圍支路

46（麗瑤方向）

由轉手果刻開始 尿水目標都唔係做生意
十足十買完舊野返黎後悔 想執好盤數再轉手咁

善用荔枝角道

2,2A,2X,42,214,296C : Am I a joke to you

屯赤轉囉

南區線for sure

點少得82系
雖然82X日日改開20

係咪又係一日得幾班??

678開支線呢單野係咪已經擱置咗？之前線都劃埋

有冇人答到我之後大坑去中環最密係咩

南行已經 坐底 天賦海灣
勁就去到廣福

當初就咪鬼買啦
本身間野都奇奇怪怪 背景不明咁

968

Mean撚到

大坑呀

佬：

摩頓台總站：

962X,969,930X,962B叫四飛

咁914

全盛時期A11

31B 41 86 86A

計全盛時期應該係2或者5X

31B 86 86A蘇屋撚會反對

聯合班次
今日禮頓道塞到傻

呢兩架唔聯合先係新聞

聯合（一齊到）班次

我知，I mean 唔聯合到先係新聞

行上大坑道搭11號

你望下而家個班次

景光街開始已經聯合緊

V6B加單

平日中段好過2同5X

屎水：取消8X，19全日日中12-15分鐘/班

唔知而家5X原來咁頹
假假地都中環直飛堅尼地城喎

20啦，大坑道唔夠位擺車

2合一除笨有精

頹咗好多年啦

一係揾是但一條行康翠台/飛柴斜

有幾多客真係要嚟接駁

駁船就有
轉機鐵一早地底左啦

屎水唔識玩 仍然死攬某啲區域獻世

唔係保九 但其實九巴真係全方位吊打屎水
車款多 車型長度選擇多 可以因應乘客流量 路環境揀最適合既車型行駛 另外 好多山卡啦地區都有最基本兩繁服務 就算唔可以直達商貿區都可以BBI轉車 睇返對面海 轉乘網絡基乎係零 多人搭既線永遠班次唔足 有月票更加善用資源 班客可以有車就上慳時間 巴士可以善用運載能力 雙贏

V6b係 Volvo
Wrightbus係Shitdeck

914

將南堆線已經係好例子
條條係將南兜幾個圈先上公路

其實914表列班次都唔好得幾多

914: 18
2: 30
5X: 25

地理環境係一個問題
北岸基本上82/85+10(仲有1 如果你當摩星嶺都係北岸的話)已經cover晒
不過同意離電車路遠嘅地區服務係好差 BBI有但係無得叫N飛
樓上提到嘅大坑已經差晒
仲有比人攞走左條85嘅鯉景灣
月票問題無得救 除非分市區同大西北/東北/北大嶼兩種 得96_系 68_系同E車用月票先抵屌 港島線唔會買貴嗰隻月票

直飛有鬼用咩
車疏
地底3分鐘一班車10分鐘就到堅城

5X 15-20分鐘一班

只係做得中環返堅尼地
快就快 不過得兩味先有客
仲未計堅尼地個站出入都算方便

最緊要係要經唐明街公園

天賦海灣係排隊上大老山，
城隧/青沙線通常再過多少少先慢車

話雖如此，我都唔係太睇好907D上繁南行，
入白石角+塞大埔公路，去太古城未必快過307P
下繁北行就應該會快，順便清西隧客

財政上屎水出月票都幫唔到佢架啦
厹出月票係贏價錢都贏彈性

最近已經融為一體

仲有另一個致命傷
本來5X有好大比例係轉鐵客，通左西港島線後呢班客變零

本來有人話不如佢試下銅鑼灣特快堅城連中上環全部唔入，但佢摺左5仔拉5X入大坑變左呢個方案唔使諗

真，多數地區買屎水月票得過海線用得著，
但厹可以叫3、4飛

買咗屎水月票967 969要企嘅話都係繼續硬食
厹嘅話968要企都仲有978甚至934轉車揀

屎水月票係咪得大欖969轉967有用
包E車既話都重有吸引力既

無話唔得嘅
跟原線開出去電車路 之後跟2
之後直飛

呢個鐘數102 唔行鴻興道唔行鵝頸橋直接入紅隧常唔常見

呢招唔得
因為5X而家對大坑價值係落電車路流水，咁改無野補到

鴨仔 914 仲有26呢

5X按RDP改為流水線，10縮到上環

鳩零零

唔停西隧口呀

白石角
以為係972

精神病院屯門煩膠想開A37X紅橋做短棍

18.9做屯門短途

大埔中心開藍店Tiny，勁多人

斷估日本唔會買shitdeck掛

722夜晚後停太古城中心當停太古城
（幫屎水倒哂太古同上山客）

wright殼scania

307B/C轉907B/C幾bug ，大打亂number system
叫974，又可能因97_以為南區線

978: ?

Improvement works at Tsuen Tsing Interchange

16 April 2021
&
23 April 2021
Scheme
G.N.2103
Scheme
Plans
Gazette Plans
60607462/R55/101

Highways Department
Forecast of Consultancies
April 2021 to September 2021

Improvement Works at Tsuen Tsing Interchange – Design and Construction (NEC PSC, BIM) DC 2021 Q2 72 months
CE 11/2021 (HY) Traffic Improvement Scheme in Tuen Mun – Widening and Addition of slips roads at Lung Fu Road / Tuen Mun Road / Wong Chu Road / Hoi Wing Road Investigation, Design and Construction (BIM) IDC 2021 Q2 100 months
CE 15/2021 (HY) Provision of Walkway Covers at Woh Chai Street, Fat Tseung Street, Sau Mau Ping Road and Lai Wan Road – Investigation, Design and Construction (NEC PSC BIM) IDC 2021 Q2 79 months
Checking MTRCL's Design of Tuen Mun South Extension Project – Investigation (NEC PSC) I 2021 Q3 29 months

交通及運輸委員會討論文件
委員會會議討論文件
日期:2021-04-12 (星期一) 會議編號:8

5/2021 (續議事項) 屯門西繞道的進展、屯門繞道及屯門區道路改善工程建議 路政署的書面回應
11.根據最新的交通評估，屯門區內較為繁忙的相關主要路段在2036年的交通數據如下：
2036年早上繁忙時間行車量/容車量比率
主要路段 在沒有屯門西繞道/屯門繞道的情況下 在有屯門西繞道的情況下 在有屯門繞道的情況下
屯門公路(虎地段) 1.15 1.09 0.95
屯門公路(市中心段) 1.11 1.05 0.90
皇珠路和其連接路 1.04 0.98 0.75
屯門西繞道 不適用 0.34 不適用
屯門繞道 不適用 不適用 0.73
註：假設龍富路、皇珠路及海榮路道路改善工程及十一號幹線分別於2031年及2036年或之前已經完成。
[...]
皇珠路及海榮路改善工程
15.擬議的皇珠路及海榮路改善工程將分別於屯門公路(市中心段)南行線至皇珠路西行線的連接路進行擴闊，以及在屯門公路(三聖段)北行線興建新的行車道連接海榮路的西行線。有關道路改善工程除了可增加屯門公路(市中心段)南行線至皇珠路西行線的連接路的容車量，亦善用海榮路以分流部分皇珠路西行線的車輛，從而改善皇珠路西行及其連接路的交通情況。關於擬議的皇珠路及海榮路改善工程的內容，請參閱附件七。
龍富路、皇珠路及海榮路道路改善工程的預測交通改善效果
16.當龍富路、皇珠路及海榮路道路改善工程完成後，以下路段在2031年早上繁忙時間的行車量/ 容車量比率將會如下︰
路段 工程前 工程後
皇珠路(東行) 1.05 1.00
皇珠路(西行) 1.20 0.98
屯門公路(南行)至皇珠路(西行)的連接路 1.35 0.67
17.由於龍富路、皇珠路及海榮路道路改善工程的走線對現有的樓宇或構築物仍保持一段距離，所以我們預計工程將不需要遷拆任何樓宇或構築物。同時，改善工程亦需要符合《環境影響評估條例》的要求，我們會檢視該工程的環境影響評估和提出所需的緩解措施，務求減低該工程項目可能帶來的空氣質素及噪音等環境影響。下一步計劃18.我們會在2021年爭取資源就屯門繞道，以及龍富路、皇珠路及海榮路道路改善工程進行勘測研究及初步設計工作，評估環境、交通等多方面的影響，並進行相關的法定程序。現時預計屯門繞道將於2036年或以前完成，而龍富路、皇珠路及海榮路道路改善工程則預計於2031年或以前完成。

9/2021 屯門鄉事會路及新青街一帶的交通改善措施

議員辦公室

屌你老味
268X好心加車啦 頂曬閘上大欖
大欖條隊至少20-30人
ps 望住架車飛站 依家on99轉69X碌去旺角

羊毛出自羊身上

大欖一條968 一條978
算易記

屯門繞道係8km 隧道
以香港隧道內無得爬頭既設定, 係對司機既耐性既挑戰

嚴格啲來講係青山道撚

問咗巫生未

268X下繁我不時喺銘基上車
經常性飛站 或者好彩做閘長
大欖落車係十零個
淨係元朗需求已經足以加車

厹唔收車已經偷笑

卡佬埋站會睇到上橋位啲車 少車的話就直接上橋
呢個時間直接上橋都唔意外

停嘉北只係多三分鐘
就算拗贏咗飛走佢
輸翻半全日可能性點樣都唔扺
不如早日爭取夜晚回程學 35X 開到凌晨好過
天水圍潛力點都大過北葵涌

265M 最近加班加空車後有改善
有天北街坊回流搭翻厹
呢排係 268X 俾人鬧到媽媽聲

269X停嘉北 269B天恩特不如取消左佢

968都疏咗車

其實269X係抽269B水嘅產物
點都應該係跟屯門線落中間道唔係去西九站啦
最多咪佐敦道之後落車補差價

收唔足$19

出咗行車紙

橙2號幾年前仲有個位數班次 依家變30

2030年代應該有自動駕駛？（可能未來會極端到長隧道不准人手渣...）8km已經係新神戶隧道長度，接近中央道恵那山Tn級數。
所以自己喺原先東至舊藍地交匯處嘅屯門西繞道之外鍾情嘅係藍地隧道<——>掃管笏連線<—+屯門東繞道+—>屯門南繞道。

900應該係W1或者973噉

2030年九巴舊頭都未開始退，邊會咁快自動駕駛普及

有一樣嘢屎水屌打
屎水的車外型靚過厹，尤其電牌美觀感拋離厹九條街
不過呢啲對乘客無關痛癢咁解

屎水現役最舊同最新內籠基本上無分別

講緊外觀
不過講開又講，屎水仲有一樣，就係啲凳坐得舒服啲

後者又唔可以話無關痛癢，屎水電牌係information presentation真係好過厹好多，對生客的確係比較清晰

電牌 報站呢兩樣屎水真係贏一大截

厹啲報站
搭親九巴，三分一機會個報站係壞，三分一機會報唔啱站，剩翻三分一係正常報啱站

下一個站西區海底隧道收費廣場
前方環球貿易廣場,九龍站

咁都鳩噏噏中不過好似有啲奇怪

佢話司機問題，其他車有咪得，高速道路有 Level 2 跟行車線已經夠做。普通路上，ADL、Volvo、New Flyer、西武、相鐵等試緊 Level 2~4。

朝早西九龍公路落尖沙嘴塞到 hi
搵車經西廊落彌敦道好過

900 似係100 300 嗰類短途過海線

兜埋天慈天晴應該得

厹儲分玩到6月30號
但而家連口罩都就快清晒，尖沙咀日日俾人屌

巴士即將減速 通過轉車站 請乘客緊握扶手
巴士即將減速 通過轉車站 請乘客緊握扶手
請緊握扶手, 錢賤握虎手, please hold the handrail

都話嗰個唔係報站
係緊握扶手機

加價更快儲分

而家沙田CS直頭貼左張紙話每日大約3PM口罩返貨

仲有
巴士即將減速 通過收費亭 請乘客緊握扶手

年頭去換個陣係成個中心都堆滿晒裝晒口罩既紙箱因乜而家反而無貨

307係早年嘅返工線，跟3XX嘅返工系列編號，即使全日之後冇改冧巴，但至少大部分人都知佢去邊

過海線好多都跟其中一邊海，就算係671/673/678都會睇到係跟港島（南區）或者新界（北區）

但呢條900係完全睇唔到佢做乜

因為宜家冇嘢好換得口罩叫值得換下

之前換到連萬年蟹貨龍舟AV同回歸開頂都清哂咁滯

老實講真係唔值聯合10分鐘一班
下次應該可以變到兩架都開30
係唔知屎水敢唔敢搞柴小

其實佢縮左水
初初佢換係有盒，而家換無盒
同埋最早期月票送係lv 1，後來變儲分換就lv 2，而家又變返lv 1

條條都兜調景嶺呢個咁強黨鐵既位

回程停天慈可以做天耀
咁樣全天水圍除左天盛同翠湖就 cover 曬
理論上如果厹想做大嘅話
呢條走線係最 effective 嘅

但係一班兩班就嘉北上橋啦
每落多格就拖慢前段五分鐘

除咗290同798冇條係調景嶺既走線係正常

無計鬼叫新巴一定要停正都會駅呢邊

九巴: 換轉我做, 你班魚喺 N691總站行返過去啦

狗巴係咪唔會繼續造口罩嫁喇

咁係咪全將南得尚德可以搭巴士

潘朵拉之星

係區佬堅持要停
之前E22A返康盛都想兜埋入去

彩明街
但的確有客

近海濱可以

再講796C調景嶺其實多客過尚德

海濱有天橋駁去將軍澳站
步行也不算太遠

點解要怒屌n3d

早知之前月票無啦啦送多八百分就換多架1:76熱狗
最後又硬食咗盒八百分積木

唔止
而家咁行仲要方便入埋屎水深愛嘅尚德
不過改返2002年咁，雙向景嶺路入彩明苑U turn應該仲快

KZ6682@62X
LR1187@61X

精神病院院友建議屎水701A回程由西廊改做碌街

701、701A二合一

佢意思應該係咁行

比而家慢兩分鐘

塞燈等燈唔止2分鐘

如果所有C同X都用調景嶺做尾站上公路
應該都唔錯

諗唔到有咩寫咩天北咩直出個啲講到厭

唔入彩明苑會快好多

269B 19.3
269X 15.9
但係里數差唔多

原來紅隊轉同全程黨係一樣

巫已完：唔係天恆直出我唔收貨

記錯原來已經係尾站
想講796P咁兜康城有無人搭架

全程黨都好睇可唔可以車駁車
非繁條將軍澳線好難等

可以將轉轉有98 797
除坑口區區有直車
阿公岩應該都整返個 重整下堆柴小線

啱呀屌

送車尾等6分鐘 部車仲迫過繁時

真繁時接近1分鐘一架

越開越多西隧線 第時隧道費減免一定塞到紅隧咁

但彩明苑唔肯放線

政府收返西隧減價果日
就係真係要去保鐵嘅時候

條六幹仲要直落西隧

轉工東九 唯一出路

紅隧可能又會少左人

792M應該ok掛

改尚德做尾站之前，廢P西行係坐滿入隧道，因為尖沙咀頭站poly真係好吸引
但改完之後全部倒晒落地窿，尚德都冇人吼

行/搭黨鐵去坑口轉小巴更快

尚德啲魚慣咗就啱時間去搭296D
要平就落地窿
冇人同佢等無定向796P
回程就厹同屎水一齊攬炒

不過屎水計漏98D可以用將轉轉296系返尚德
98D夜晚6-10mins 296D/796P 20mins一班
98D轉296系仲可以cap多5毫 厹又嬴

根本夠鐘諗第四條海底隧道點起

其實佢要做尚德尾站揾X黎做會好啲

做將南調景嶺一站直出尖東啦
點解佢係都要撞埋落而家296D到

第四條應該要由大西北直去港島
點解 ? 因為次次屯公有人炒車塞到仆街 條三幹都爽撚到

依家有將轉根本成個屎水將南都要重組

694同798有分別咩

因為屎水鍾意惡性競爭

咁非繁應該都係彌敦道多客

215X走線唔會少客得過彌敦道啦

不過厹識玩應該將296D改落尖東

分分鐘俾運吉ban

依家一條九龍站一條尖東覆蓋晒成個尖沙咀幾好

ban乜撚嘢
減少同98D 796P重疊都ban
而且TKO搭鐵去尖東紅磡又唔方便

我意思係將296D機隧-九龍站個段改到215X咁

我以為你講中間道後去尖東
屌重疊個位去咗第二度姐

攞返青洲填海計劃出嚟 竹篙灣插落堅尼地城

十一號幹線，大嶼山-青衣高架橋未畫線
份份鐘只有明日大愚，大嶼山-青衣段改為大嶼山-明日大愚-港島
堅尼地城青洲填海計劃比起明日大愚更明智

青洲仲可整電車，大打屎水巴士

西港島線青洲支線算啦

why not both
干諾道西電車整分支線

尖東依家去TKO要兜一大個圈先上機隧喎
296D咁改尖東poly咪可以直去機隧
又可以谷高將轉使用率
厹又可以掠多幾毫

公路望到276P頂閘入上水

做唔做閘長都係睇司機心情

268B北行改落MK、西廊，可能仲好客

268b平日就算尻數
假日可以分擔下既

咁咪即係268x

仲要貴咗$4

油麻地加返個分段

咁不如跟219X行算，唔塞嘅話個行車時間應該都差唔多

銘基之後跟287X加停奧運站
改名T268 奧運站商貿區直達元朗
位位19蚊

下繁有得做
上繁西鐵算

跟219X點做九龍站同中港城
同埋尖東咪得單向特快

之前真係有諗過
T270/268/269B行海皮入尖咀前先入大角咀
依家南行方向完全冇快車入大角咀 而呢三條線都有剩餘載客量

其實972/4/5 都用得 用00除非係豪華線

做大角咀都可以油麻地停完欣翔道落富榮花園

原來潮聯已經縮
觀塘大埔紅Van尾班車提早至2230（原本係寫2400）

除左太和，無理由搭

咁夜我不如0066

一係太和 一係埔公
其他74X見

咁快就縮沙，我支持佢開足24個鐘燒錢呀

太和0066多

呢兩度加埋有幾多客

太和肯定冇客
等得佢煲客搭鐵到撚咗九龍塘啦

8-15

不過講開24
九龍東去新界東真係無通宵車除左架長期爆嘅超載501S

石籬方向應該唔會反對

轉行白石角可能執到少少客

紅van點行白石角

自膠sor

咁如果佢開通宵，汁到客抵佢嘅

入到的話應該大把客
一個鐘一班74d（聲稱n年後會加班）

想知屎水點樣報將轉呢個站

如果74D加到半粒鐘一班 肯係太和搞定時點同超級城直出去程客量應該唔太差
回程就算

支持N74

到時狗公就會加班

日頭都叫做多選擇
通宵個兩條 N8/N8X 先攞命
一齊走哂既話就得番兩款紅色交通工具揀
都 on99 既兩邊總站都唔拿更都走去玩聯合班次

咁樣同倒晒啲客冇分別
去九龍站嘅全部比多$4坐968
尖沙咀嘅全部地底見
8B改元南+高埔好過

N680行觀塘道搞掂（對唔住想講多次）

頭先十點幾坐88返沙田都係得二三十個客

支持
但係應該唔會益屎水

聽日免費接駁會出咩車呢

差唔多咁上下啦
感覺平日日間客量去沙田都唔算好好
反而出九龍方向係好啲

成條線客量都唔算特別標青
只係佢招標、做逆向客源、北區大埔轉車客
所以唔會頹做

214就爆到傻

其實減到60分鐘一班都夠載,順便拉上大窩西
取消74A

去沙田的線無得過關之後都差左少少
夜晚呢d鐘數多數都無客，疫情之後更差

真，所以成份標唔知想點
613好似開線以嚟冇郁過表定班次，都算還可以。某啲時段其實應該做15添

214係保守得離奇，結果無限加班

88就係平日日間12，後尾減咗落15。六日冇郁過，但實際上繁忙時間都會加班開10/12/15

213M就係on9，就算話要搶都唔係平日全日8分鐘一班㗎，0500 - 0600 + 0000後都開8分鐘一班真係無限燒錢

214去到和泰樓成日都留後
不過214係開荒牛，開線時只係做地盤佬生意

宜家日日要坐E42東涌出沙田
有冇乜野信用卡月票之類坐車會平d?
乜柒都唔識

圓方呀

安泰人其實可以行去順利撘42

應該都係大利堆國產車同幾部城仔

高埔不如全部落曬去啦 好似亞公角咁
元朗南-旺角就真係應該用8B廢物利用

前方

條線好明顯反方向先係主打啦
你會唔會話80夜媽媽二三十人出觀塘係好差?

城巴申請喺青馬收費站泊巴士

要快車
西鐵轉東涌線夠快啦掛

出區要係錦田公路掉頭上青朗公路不了

咁如果返元朗/洪水橋/天水圍方向全部落晒去停站避塞車呢？

去觀塘收廿幾蚊搵阿毛搭

朝早五點幾501S出觀塘大把吉位
同一時間去銅鑼灣同佐敦就班班爆

日頭就話廿幾蚊好貴啫
因為有大把選擇俾你揀
凌晨嘅話有車返到屋企就上㗎啦
平過搭的士搭uber都已經有著數

通宵預咗俾人湯㗎啦

柯士甸步行也不算太遠
不過講真
大角咀有啲乜姐
你又係剩係得匯豐嗰兩座
政府合署嘅話柯士甸行過去都算合理範圍
呢啲都係地底見㗎啦
專心地做返尖沙咀好過

N368 三幾蚊
咪一樣有人搭佢落尖東

有幾燒錢姐
路程咁撚短燒極有限

個掉頭位都唔算好遠姐
而且冇紅綠燈尚可以接受

諗左陣N368點解會經尖東
原來係紅隊行過去

其實都冇咩人真係俾錢搭

K12 紅日冇轉乘優惠

268B可以剩改去元南
68E改去朗屏大馬路
再加268B<>68E轉乘優惠

行三個字以上

仲有HKCC

屯赤無通宵車

埔公幾時擴闊完成

哪有source

606s 都$2x

而家都成日隊到去出口U型位啦

再係咁塞法可能要開返飛翼/雙體船服務
屯門往觀塘
屯門往西灣河
青衣往觀塘

88好多北上轉車客
無得過關自然少人啦

變左西隧萬能公廁 任插

上繁入沙田 下繁返秀茂坪都一樣班班頂閘

屌呢個位就行去奧運站啦

不如中間停多個紅磡

有西鐵喎

and 通州街/東京街 會有新公屋
現時走線會有新客源，個餅會越來越大

btw 凱德海達已經有好多條線出 MK
701, A11, 296C, 18
其實唔駛再起乞兒兜度添飯食 (荔盈街 > 碧海藍天 aeon)

通州街可以行去搭2/202/32
凱德海達仲有971

由屌紅隧老母變屌西隧老母

冷氣開得足
隔多兩個月仲明顯
厹d車坐滿人無冷氣咁

根本係香港太多人

又最唔塞車直登老母級數

見到有部份工程牌寫到23年12月31
應該要24年年頭掛

唔好咁啦，得繁忙回程先有需要避塞車入下

今日黨鐵接駁巴用咩車

個個都想知

聽講係KCB?

又一個玩私怨玩到癡撚咗線既垃圾page

另一邊紅隧因隧巴大減，私家車改行西隧，東隧車流向紅隧，三隧齊塞

呢個私怨撚page仲on9過載空
話石門富豪新田圍需求好大
87D唔經石門已經要cut超過一半班次
但81C要兜大圍係因為77區做唔起

A95

新田圍不如拆左去算
上落得幾個，個個搭282保鐵

人地話富豪新田圍需求好大
有86同86C兩條都搞唔掂
反建議89S拉去新田圍

新田圍撚
此邨的全日公共交通服務，全由九巴提供，亦有小巴路線（只限深夜服務）於獅子山隧道公路途經此邨。此邨是沙田區內公共屋邨：

唯一無全日小巴服務、
唯一無過海巴士路線、禾輋都無
唯二無青沙公路巴士路線（另一屋邨為欣安邨）、
唯三無機場及東涌巴士路線（另兩屋邨為美田邨及駿洋邨、）
少數無全日城門隧道巴士路線（下稱「城隧線」）的公共屋邨（早上星期一至六繁忙時間外，需步行至秦石邨方可乘搭47X）。
駿洋邨、47A非一般全日線班次

禾輋就嚟有

77 區成區都無青沙
新田圍唯一條沙田區需要青山醫院直達線公共屋邨

碩門濱景都可能要

86C飛走富豪對客量幾乎冇影響

最多咪四分一

富豪佔全條線客量一成都冇

B出口行天橋過去西九龍站巴士總站上面個花園之後繼續直行
跟佢嗰個行簡直係戇鳩

49X飛走富豪都無影響
慣性飛站

富榮花園用奧運站啦

河東撚自己又唔係冇車但係又要成日打劫人哋啲車

東鐵縮短

厹條273又乘機收車
未夠鐘開車
單層已經頂閘上唔到人

1/104點止一成，係1%都冇

分分鐘埔公搭72既人仲多

係咪應該要將麗豪加埋去富豪嗰邊
反正停麗豪都要停富豪花園

我覺得77區都仲可以賴慢趕客去鐵/D線
但富豪真係冇藉口

47X la
都係過條馬路姐

馬鞍山路會係欣安附近加巴士站
89D、87D馬鞍山路已爆人，仲有咩借口唔飛走亞公角街

正路應該坐47x

105就full?
E6M嚟㗎?

38B荔涌道荔景邨

梗係葵芳站叫四飛

大埔無青沙線

月票：ez

人地個閪page話87D冇咗石門要cut超過一半班次架

佢話石門夠撐起87D超過一半客量

個admin當得沙田河東同將南係人

有堆natural express既旅遊巴
啱啱好似仲有Jackson
依家坐緊嗰部旅遊巴成浸咳藥水味

睇黎今日無古董部

會唔會梅花間竹
下次就到返城巴

邊忽古董

開個page狙擊人點知自己仲戇鳩
唔怪得首相同佢堆巴膠仲可以咁撚串

咁我下次先坐

綠蛋黎

仲有雞同benz

咁我今日可能坐幾單就算數
A95同Jackson上次都坐咗N次

上次出屎水嗰日我唔得閒
冇坐到

邊撚度有一半
非繁忙時間有10個都比多你啦
不過唔係講笑
之前見過嗰啲河東撚講撚到馬鞍山車冇咗河東嗰幾條魚會蝕到仆街咁

有冇人plan左5月2日點遊鐵巴河，行車記錄員

下一站 西區海底隧道收費廣場丶圓方丶環球貿易廣場丶W酒店丶麗斯卡爾頓酒店丶九龍站

志和街定西隧長啲

除咗妓淥猿之外應該冇乜人專登走去坐
應該行屯赤/大欖隧道嗰啲會多巴膠

九卡放工下行大埔墟站頭3卡，已爆人

上行線下繁最尾嗰卡逼過沙甸魚
好似屍殺列車咁

曾經嘅古典部

咁撚早點遊

曾經嘅古典部直到上個月為止

你要知道幾綠完係紮營都做得出

傻啦
佢哋應該清晨四五點已經到站頭等頭班車

成班除咗馬帝馬帝咁話人就冇其他point

搵唔返之前A26P紥營條片

使唔使加故宮博物館同西九文化區

其實運輸署有冇諗下執執將軍澳地鐵站對出果個十字路口果堆燈 有咩理由要等咁9耐

呢兩個應該有用過嗰兩間唔知乜柒酒店

A22

志和街、彌敦酒店、香港逸東酒店、香港九龍諾富特酒店、登臺酒店、朗逸酒店、香港彩鴻酒店、木的地酒店、佐敦站

啱啱坐嗰班A95好多師兄喺度
落車嗰陣係咁有人撳鐘

我一陣會去坐
請問今日出左幾多部?

A95起碼出咗5部

東涌一地都係，有咩咁吸引

港島人表示得一部6090有得坐

下次出城巴
輪流出

東鐵7分鐘一班已經好耐

某線係欽州街成幾十人等車，相信上完客後車都到。

A95 灣北線咪有

東涌嗰d坐10分鐘就落車, 邊有趣味可言

B2

坐魚蛋灣果D囉，不過都好污糟下。

上星期有市集租左space bus 開頂A95行牛頭角去旺角shuttle

59？

286X

開12+欽州街燈陣

我話係286c會唔會有人信？

會
之前有人試過post相啦，前車碌車碌到喺濱景拖卡

開12唔係問題，準時既話直梯都應該夠載，但問題係前面果架慢到同上一班車差成2x分鐘，後面追到隔3-4分鐘。

如果前面係直梯，應該欽州街就打爆，頭先果架係啪啪車，女車長揸。

今日唔係，垃圾286c只係岩岩坐滿窗口。

未必係碌
欽州街燈陣都可以搞到拖卡

大圍經四美燈都好閪

灣北線=8P only
我唔係住柴小呀屌

其實呢啲閪group運吉同巴士公司都唔會理
班人咁認真做乜

雖然連翔道出入唔方便
青沙啲車朝朝塞爆連翔道
主線2+2線唔夠

上個禮拜連翔道明顯多咗勁多車

呢部好廢

上青沙得一線唔掂

終於坐中冷氣好勁

兩線喎

係一線入兩線

屌晒三個窿

N30 NA33 NA36 NA37

30仲行緊屯門公路
33先行隧道

話說巫已完之前提出嘅重組都係嘉北出入

個廠起好果陣N30 NA36 NA37 唔會都未改路咁大獲掛

天南要轉265B/68X先去到深長荔，比我就反枱

佢原本個plan係69X 一拆二
一條跟B2P 落到天慈再出去 做荔枝角
一條69X 直出 旺角

最好啦
改路陰乾埋N30

遲d改路都唔順手改左N30個編號佢

E33 E33P改路都無改啦

E33改黎做乜 E33P又唔係全日

後勤收工唔撚駛坐車咩？

咁N30有咩必要改編號？

上年RPp 有建議過話要開A30

個人覺得有啲機場線如果改路重組嘅話不如順手改下編號，例如N30，N42A，N42P，E41，A35，A41P之類

47A唔係開到夜晚十點咩

平日47A去葵芳南尾車1705

N41X、N42A、N42P、N241、42A、E42、E41

N30>N36
N42A>N44 避免同N43撞
N42P 今年RPP話取消
E41>E47
A35>A1
A41P>A40

你無睇錯我無打錯
改路之後N30系 係會cut咗班次

102尾車咩事 仲未尾班？

cut淨N30

可惜N36同九巴撞咗

cut到來回程各兩班嘛
咁同而家服務有咩分別？
N30P 0020 0110、N30S 0025(AAT開) 0110
去紅橋以外嘅屯門同元天咪又係得兩班車揀
除返開即係後勤區收十二但趕唔到尾班E車同收一
N車屯門同元天各小時一班
咁樣就唔係陰乾啦
N30 GTC開0110
再睇睇NA車：NA33 0107、NA34 0110/0115
班次同速度已經夾死呢班N30
仲要員工八仔大家都係$25
去程N車因為仲去到後勤區所以多返少少人坐
反而改完之後去程同日間E車一樣
其實即係仲快左
係元天要行返舊路兜屯門市中心啫

有NA車之後呢十班車客量已經明顯下跌
N30P同N30S來回程四班夾埋來回程兩班新N30
新N30根本仲有大把運力
最近N30P N30S差到回程有班次得小巴級甚至的士級嘅個位數咋
所以呢度十班車合做四班車我覺得都可以理解

脷伸：後勤人
間唔中都會趕唔切尾班E車或者收凌晨一點要坐N30S

厹個app有問題
有次凌晨睇尾班車，明明尾班00:45總站開，但過左00:45之後佢顯示仲有架last bus 1點半開

信左就真係仆街

架嘢都有段時間無出車

美孚去九龍灣，miss左部40，2x班次西

無奈之下去左保鐵...

但地鐵比我想像中慢太多... 30分鐘先去到，仲未計出閘時間

40快5-10分鐘
仲有2A、6D，美孚去牛頭角

因為市區啲K 系巴士係低成本制作

不過 2A 都要大約 45 分鐘先到

速度黎計應該係40>>>>2X>6D>>>2A

有得揀我寧願搭 2A 都唔搭 6D兜新蒲崗真係差啲

凌晨3點半有52X柏景灣開

試過搭下晝2X都超過60分鐘先到淘大喎荔枝角道啲燈太閪

6D個大坑東快好多
2A又李鄭屋又荔枝角道又旺角道

想問月票紅磡去大圍點搭先快
流水轉85班次疏難就又唔算好快
85x轉88快少少但都要1個鐘多啲
紅隧182 170上落車都行太遠唔就腳

咁可以6D拉去觀市改經觀塘道
40/A飛美長

7B 41 45轉 81C?

唔搭鐵嘅話最快最直接已經係170 182
但其實係紅磡邊到上車先

搭過一次2A兜李鄭屋再經東京街落荔枝角道塞燈已經怕怕
6D行彩虹道本身唔算太慢，正常情況下同太子道直去應該只差一個字左右，反而係怕彩虹通道塞死（特別係下繁），一塞就真係死哂冇得郁

40 送車尾死等都應該快過 2X
40 存在目的係做美孚特快

長荔街呀

東行唔同講法 唔中特車就快
西行不了

你哋啱，美孚計真係 6D 分分鐘有 so，我平時都係深水埗去牛頭角，不過我都係睇邊一邊有車就搭

989 686 0426開線
西隧附加費五毫

2A已經過咗最慢嗰段

終於開
不過最多人期待嗰2條都仲係無消息
明明揸933嗰啲有930X底的話 理應知港島東啲站點停就行得

講親40我都好憎長荔街美孚
但搭親40我大多數都係喺長荔街美孚上落

933 出港島係930A 撈930X 咁on9架

仲平過182、170

搭40去荃葵簡直就係浪費生命

最on9 933回程停中環
989反而唔停，
運輸署無準則可言

有次觀塘去d2 place搭完40
我都唔想佢飛走住

如果有930 930X 免費轉乘，港島東返荃灣求其 989 933 見車就上算

930X你信西隧上到？

到時有933 幫手清客好難上唔到

屎水四線開係咪代表厹900開

我都係
長沙灣可以落3分1

咁荃灣計都係慢鐵少少姐

我試過眾安街上40
都唔係好慢姐
不過西行都係上返其他車算

102都唔怕
有n122包底

睇精神病院講就應該係

希望元天屯赤都係4月26開

放工好耐無試過K廠車係爽手，過咗九龍灣都仲有窗口位剩。

量產嗰批都靜

933/976個收費合理啲
唔係頂爛市feel

係686冇「特快」兩隻字

出左18頁稿

善水今次搏哂老命

btw 50分得唔得架

特快擺返喺上面啦

686/989唔洗收$21.9已經要感恩

976都話50分鐘
反而933有啲保守

948E 收$21.9, 933 收$18.6
屎水香港良心

989話40

933 40分鍾應該得
反而686真係睇東隧生唔生性

應該唔會生性㗎啦

屎水d電牌真係好過九巴好多，又靚又清晰

特快搞到數字咁細多鬼餘

皇巴翻譯做Huang Bus

686係特慢

咁咪係
我情願個number 大啲

去程勉強得
回程完全唔洗諗

933 横惦寫幾多分鐘d 客都係焗坐， 930 價去到太古根本無得輸

有時荔枝角收押所好撚塞

有次搭40入荃灣
係收押所塞咗3,4個字

一程過瞓覺

但唔知全程搭幾耐

以前黃昏荃灣上車，一夠瞓醒天黑到觀塘

686第一班車可能得，後面果幾班。

40 不了，坐42c 好過

692班客終於有補償,個296M至690轉乘簡直垃圾
如果加埋694轉乘更好

100分鐘太古直大圍

放工一定唔得，返工頭班有可能得，不過無搭開東隧，唔知8點前咩環境。

I mean 放工50分鐘一定唔得

今朝307A 0715嗰班，0840先到中環
唔知大老山同東隧分別佔幾多

咁真係收得皮，大大條馬鐵係隔離，7:10出發，應該8:00就到咗筲箕灣。

反而諗緊976有冇新轉乘優惠
如果得本身個西隧減5蚊優惠，新田去中上環灣仔咪成30蚊

特快擺下面好樣衰下

一方面就682X改988避塞車
但又整條686落去塞埋一份

四條新路線均會優先以歐盟 6 型巴士行走，配備全車座椅安全帶、電子穩定控制系統、 車速限制減速控制裝置及雙輪椅停泊位

85xx/88xx 會順手出牌？

可能送多兩個行李架

本身講左會派雙輪椅行
病院有人又話新一批MMC會喺四寶開始行之前出牌

唔好意思有樣野想請教巴膠

點解最後排張凳咁撚硬既？

因為你下面係入空氣比冷氣
後面要預位比冷氣機同送冷氣嗰條喉

同埋係呢堆車身件食左一部份力 而唔係好似其他位咁 張櫈堆海棉食晒

所以同張石頭凳有咩關係？點解唔可以用軟身啲正常個張？真心求解

原來係咁

你哋對話好搞笑

有幾好笑正經問問題

你係講緊車尾同其餘80+張櫈個分別定係張櫈個款先?
兩樣野黎

想知900沙廠定水廠派車

又雙輪椅 長途線都唔比個位人座下 幾時派埋行李架添呀

拿
佢無話唔派行季架

以為同款但係冇海綿only

我都想講

對返工客雙輪椅位有 _ 用

想死

通左關之後976指定出行季架

屎水係咁

月薪最高可達4000

屎水有幾多部雙輪椅無行李架心中有數

有排企

水塘位可以企多啲
話知你有冇得坐
最緊要有錢收

不如整條985C好過啦
985去到西隧之後行繞道去鰂魚涌仲好
989有啲做多咗

更正係686

cut 686
989拆四 每班開2咪得

989A 六美大圍
989B 顯徑
989C 水泉澳沙乙博秦石新翠
989D 火炭源禾沙中

問題返工時間去到0830-1900

Cut 686
989可以行到全日/半日

呢個好笑

歷史問題搞到東九仲係冇架似樣嘅荃灣車下繁觀荃條隊成百幾人，嚇到我落返去坐40

開X40 油塘-荃灣 飛美孚長沙灣 東九有限度停站
收11.3冇BBI

全日都得啦
682全日都做得起
冇理由去沙田市中心做唔起

33B 咪係囉

33B得六日仲要東九站站停又做唔到葵涌麗城

其實如果重新排嘅
一條美孚+葵芳+葵盛
一條跟33去埋麗城
一條跟42C

啲資源會唔會用得好啲

拉直走線，只停大埔公路大圍段美林邨，加停大圍街市

本身989都有停大圍街市

967 969日撚日都有

都係要企
厹月票好過

反而20得雙輪椅無行李架

官方FB咁認真用「抽車」啲terms回答

好過九巴細字 落馬洲總站 N73

btw 首相 mode: 自從2020年3月之後, 首條實際上以此站為總站的路線

雙輪椅行李架根本弱智， 少左十個位又企唔到人
市區線行部咁既不如出部E400 無咁嬲

認真 有無人見過雙輪椅真係有兩個輪椅客

不如咁講

嗰4樣嘢對客都係冇撚用，甚至係負面影響嚟

8H都好少用足2個位

好似見過一次， 兩個輪椅客係fd 黎

公關問左低B黃拎line to take未架

80k見過

上個禮拜69X見過

你係輪椅客咪好撚有用

249M 就算咁多輪椅客都未見過同時2部輪椅

鼓勵殘疾人士就業

見過296M車住兩個輪椅客
然後有兩個站都仲有輪椅等緊

開新冧巴啦，成日咁多英文字母好煩

市中心大大條鐵喺度點同

見過單輪椅車，第二個輪椅客上唔到

市中心條280X做到咩樣，就可睇同鐵直打，只係不過不失
火炭、市中心人口撐唔起

傳聞話今日下繁鑽石山站爆炸
邊個白痴諗到將82X同84M分開擺嫁

之前前後擺都還好，宜家 82X 踢入坑

最唔明係點解雙輪椅車會周街派
應該要限死限短途m線

仲有厹成日呻唔夠細車又日日派e6m落大線到
31m個類又成日派atse

調嘅理由係朝頭早272 S成日條隊出晒嚟

行記們諗住會衝邊條
976：
933：
989：
686：

日本製造巴士好似無用開ZF Voith波箱
係唔適合配落去定係日本車鐘意用返自家野